知己一聲拜拜

遠去這都市